唉又出事，有冇人可以話我知我可以點做

照用囉

裝linux

萬能插蘇，件電器唔好金屬殼

Notebook充電器

驚閪咩
本身都係膠腳
照用應該冇事
好似係 電死咗唔好返嚟搵我

認真，第一次可以話係意外等，
但第二次都係發生同樣問題，
即係問題可能本身出至用家身上。
首先要改善下閣下拔插頭手勢，
否則同樣事情會發生第３次４次５次．．．

或者試下買另一款，可能哩款質料差～！

隻腳應該係空心
隊半支牙籤入隻腳度，突少少出嚟插入個插頭斷面個窿度
再用AA膠痴實

整完大半年仲係相安無事，插嗰陣唔好咁粗魯

我班仆街fd嚟我屋企玩嗰陣俾佢地整跌跌爛

aa膠唔係易燃架咩..

本身斷左隻腳唔影響用電，插落轉插個d萬能頭再插電

又唔係叫你成個插頭揸滿佢
用少少痴返隻腳上去姐

想講你圖入面咁痴好危險 你唔驚咪繼續用 睇到都唔安落

買舊呢d 咪照用，十蚊八蚊都有舊

咁無辦法，收埋佢當友情回憶

唔知關唔關唔合規格事呢，大舖除左低a 電器（鬚刨，電動牙刷）外都唔賣得兩腳電器，一隻呢d 插又賺得唔多錢，可能廢事有起事上黎要上身

兩腳真係for 旅行，三腳就係轉黎用兩腳電器

100% 肯定係屋企有插頭條火線接錯左去水氣線度

膠腳嚟 一跌就斷

自 ,我以為插落去溶左

本身膠腳 冇接水線
你用膠水痴返就照用到
佢個ground 接左落地線

利申 電工A牌